當日鳩叫慘過沙士嘅，依家現眼報

人生何在逞英豪
天理人情只要公
天眼恢恢疏不漏
定然作蝠蝠來縱

[超突發聲援] 3月28號法庭聲援（懇請大家抽空出席）